{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093399?place[place_type]=GID&place[gid]=1093399&place[latitude]=37.6161831653&place[longitude]=127.5338257506&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솔가펜션"
    },
    "text": "客室予約はチェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場の設備は無料で利用でき、炭やグリルなどの装備は個人で持参する必要があります。 客室ごとにバーベキューができるスペースがあります。 乳幼児を含む人数は基準として計算され、追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済してください。 無料Wi-Fiを提供します。 最大3匹の愛犬を入室でき、小さいサイズの小型犬のみ可能です。 愛犬はすべての客室で入室できます。 客室の種類にはカップルAタイプ(基準2人、最大4人)、カップルBタイプ(基準2人、最大4人、リビングルームを含む)、家族Cタイプ(基準4人、最大6人、2つの部屋とリビングルーム)、家族Dタイプ(基準5人,最大7人, 3つの部屋とリビングルーム)があります。 客室のご利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の設備は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の設備は無料で利用できます。炭やグリルなどの装備は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューができるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにバーベキューができるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含む人数はどのように計算されますか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数は基準として計算され、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過することはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、最大3匹の愛犬を入室でき、小さいサイズの小型犬のみ可能です。愛犬はすべての客室で入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室の種類にはカップルAタイプ(基準2人、最大4人)、カップルBタイプ(基準2人、最大4人、リビングルームを含む)、家族Cタイプ(基準4人、最大6人、2つの部屋とリビングルーム)、家族Dタイプ(基準5人,最大7人, 3つの部屋とリビングルーム)があります。"
        },
        {
            "question": "客室のご利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室のご利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 447
    }
}